林鄭：不接受示威者的訴求

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，開展對話不代表會容忍暴力，面對暴力持續，唯一應做的是透過法律和執法處理。她說如果因為社會要對話，政府就不執法、容忍暴力和破壞，將會是香港法治的終結。

她又表示，政府不斷回應示威者訴求，所以不是沒回應的問題，而是不接受的問題，政府已接受最重要的訴求，暫緩修例草案，如果草案是問題癥結，混亂情況應該已在兩個月前終止。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

港版壽西斯古

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

佢都on9，邊到佢唔接受

撤回，你係咪唔撚識中文

睇黎佢好想死

條柒頭都知早就應該停止咩
係你自己一直拖，戇鳩鳩

柒婆講嘢前言不對後語加老屈
五大訴求邊到有要求暫緩

不斷拒絕都係回應既一種既

有人話你講過徹回有難度喎，即係連呢點都未解決過

黑警先係依家最大問題

一早話佢回應(拒絕)左好多次 係唔知點解d口號一路都係叫佢回應

一向政治語言上"回應"意思就係"應承"

對方有無人傷過？有無人還眼？對方乜損失都無的話，點會驚點會退讓呢？

自己諗諗點升級

林鄭：唔會有普選 你地收皮啦

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

佢星期六究竟同班智囊傾左D乜
剛愎自用既人先可以講得出呢D野

其實啲的士佬都講得好啱
做乜唔直接去禮賓府同佢傾計

而家咁內鬥法佢都仲係UNUN腳

其實知唔知政府係為民服務
可唔可以聽下市民意見 屌你

講咁多野都仲係暫緩屌你老母

lm

係不接受市民的訴求

之前又話條例壽終正寢 而家又變暫緩

條仆街一定唔可信！
再次又講話暫緩
我屌你老母下下玩捉字蚤

咁林鄭覺得問題既癥結係乜呀?
你又做過啲乜呀?

算係第一次正式講明「不接受」五大訴求？咁大家要繼續堅持！行動繼續升級！大大力鍊政府春袋！鍊到佢要叫救命！

條例草案梗係唔係問題癥結！係導火線咋！問題癥結係「雙普選」啊！屌你老母！過撚左2個月都唔撚明

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

邊個先係話事大家仲未知?

唔壞步對咩撚野話

撤回啊屌你老母

我地都唔接受你做特首

呢樣真

唔使你接受啦 等攬炒啦八婆

佢有撚接受送中訴求？

幾撚時叫佢講壽終正寢？

屌你老母
對話對話
未對話已經話唔接受任何訴求
咁對條春咩？有撚用？

鬼拍後尾枕 佢根本未放棄送終

咁姐係繼續上街，捉曬我地啦好冇

乜都可以失
權威不能失
中共呢類極權政府
擔心一退讓就會開壞先例
寧願核爆都唔肯讓
佢哋係靠權威同恐懼去管治社會
就算中國經濟再差
只要Keep住威權形象
令人民恐懼政府
班人都唔敢作反
呢個係佢哋嘅判斷
所以點都唔肯退讓
情願硬碰硬

係港共下既政府只會為黨服務

因為大家仍然容許林鄭政府運作如常嘛

運動早期都還可以令政總、立法會、稅務大樓等不能運作,

今時今日, 一切已運作如常

證明班仆街話乜柒818一定要和平係廢UP

捉返呢堆垃圾出嚟BIN C就得

咪就係7婆一開始到而家都唔講撤回，先亂咗兩個月。唔好乜都推落人哋度好似自己啱晒咁款！

攬炒

上街係馬路同黑警互鬥喺消耗戰
每星期都有近百義士被捕

你地個地點有問題呀！

即係點都要通過

又宣戰

係人都知既事

被抑鬱前期症狀出現了

兩個訴求就可以

1. 真雙普通

2. 立即解散重選 特首+立會

唔應承就獨立

阿標唔係死咗？
依家又變返暫緩，睇嚟就快復活

下次就用要求“答應”訴求啦

莊閒都未識分

On9嗎

邊個話要對話？ 係你自己呀！

或者（都九成九係），唔係佢唔想撒回，而係佢無權撒回，個條例係習敗敗下既旨意，目的係將香港既黑錢全數自己貪晒

林鄭下台應該係對話前提，四份一人口出嚟反你仲有咩資格同人對話？你唔接受五大訴求就搵個會接受嘅去做特首！

臭西777我屌你老母, 你邊位呀

係撤回 無人爭取過暫緩

我地都冇接受到林鄭做特首囉

777:
不接受撤回條例,
不接受獨立調查,
不接受撤回定性,
不接受釋放示威者,
不接受落台,
不接受雙普選

如果大紀元所言非虛
雜種落柯打叫林鄭十一前自己搞掂佢
咁呢個月賊婆將會更加狠毒
想拎晒我哋人頭去賀支那國慶

唔識中文

開始打開口牌
即係聖誕卡所講嘅主體上已經徹回修例
正式係針對其他野
但柒婆其實點解你唔徹回
其實你係咪冇腦

之前口話唔想攬炒
但行動上一直寸步不讓，擺明想攬炒
而家終於講出口喇

DKLM

清算黑警

我淨係知，香港人一日唔放棄
好快上面就有人會收拾佢
你有本事就拉晒一代香港人
睇下會有咩後果

依個港共政府唔接受
咪整個人民認可嘅政府出黎囉

行動必須升級

係時候要屌扮哂香港老母嗰個老母喇

咁係自殺式權威
都好
咁啲人先會醒

Ok, 全港公審

太仁慈了，倒過來反而害咗自己

宣戰

777

依家7婆講到明不接受 唔係無回應 直接升級啦

香港人一早知你條柒婆想用對話搞分化

同以前帝制一樣
自殺式威權滅亡滅得好快

既然唔接受，得！兄弟做嘢

條例仲排緊隊待審議中喎…

回應嘅意思係合理回應
唔好捉字蚤啦戇鳩

我要攬炒

死婆娘，變撚態

政府應該決定左新政策，
1，拖死個運動
2，拉所有出來的人
3，立緊急法
4，清算，秋後算帳

撒回呀柒婆

佢有佢唔接受
我哋有我哋升級
升到佢想接受都冇權力接受為止

明顯係想攬炒

最想攬炒嗰個係佢

都話係 假嘅對話平台尬啦

林柒又幫831助攻呀？
送佢一句：對你老母！

所以以後唔好講咩要政府回應五大訴求 而家政府係say左 no

不接受一早講啦，屌你老母仲偽君子搞咩對話平台

林鄭幾時仆街

禍必及家人

其實呢，根本個政府滿口謊言，重頭到尾都無信過佢

200萬人民意你唔接受 ok遲早有人買起你

Ok ,講到明 行動升級 冇底線 冇限期

唔回應訴求 咁仲有乜好傾？ 建立乜對話平台

唔合法既政府講咩都冇用

咁政府倒台啦 幾時執粒

is time my friend, time for cocktail party 只知道是時後拿著火把

所以一直叫佢回應都係ON99
係要答應呀

係呀，佢的確回應左，全部say no呀嘛

相信都係拖字訣
拖到勇武比人拉晒，和理非又不嬲唔使理情況下久而久之運動就會完

邊個腐皮

真普選特首係人都知咩政綱先贏到

到時咩都搞掂

Ok 攬炒

林鄭就係香港嘅終結

係時候反枱，無和理非，只有全面反政府
春袋第一擊: 機場

升級成立臨時政府

望下入面有咩人都知

多謝推動搞到十月一號